呢個世界唔止黃絲藍絲,仲有黑絲

宇宙第一強國的女人組團做雞
唔知需唔需要fact check

抬上山夠食一個月

連登有恆屍

所以咪好陰公
呢種資質都做雞
姐係工廠無工開

可能農村D阿伯鐘意呢

我講緊要食草之前夠食一個月